# introducción-typescript

introducción-typescript

- pensado para grandes proyectos
- extiende de js
- mas ordenado
- traduce el codigo a js
- class, import, export
- tipado fuerte tipo de datos
- orientado objetos, new ...
- .ts
- superset conjunto de standares funcionalidades
- traduce ts a js
